我正式宣佈狗係任屌既

平時係街度見到狗都會屌，好多時都唔敢望我，眼神閃閃縮縮
岩岩係屋企樓下大門，撚完2隻狗3隻藍屍廢老
有兩隻狗
唔知處理緊d咩

樓主
狗1 - pc 49159 年紀較大 一柴 狗公
狗2 - pc 25968 年紀較輕 冇柴 狗公

對兩隻狗大叫：「咪係度搞事呀黑警！」然後繼續行
：「你講咩呀，咪走呀。」
繼續行
跑過黎，用手捉我膊頭，然後查我身份證
照比然後話：「我番緊屋企，要查快d」
接身份證，跟手後面有3個廢老想郁手打我
一手拎住我身份證，一手頂住藍絲
（好似前線想捉住打人藍絲，但又比和理非㩒住咁）
我就笑住望3個廢老
「你幾多歲呀細路」
「你想知咪睇我身份證囉，反正係你師姐手上」（當時真係唔小心講錯師姐）
「你係唔係住呢度」指住我大堂門口
「係」
「證明比我睇呀」
用八達通開門「嗱，開左，你可以開下度門架」
真係去開一開門跟住又閂番真聽話
小狗二號好不容易擺平藍屍終於行番過黎我同小狗一號個邊

「依家我地要ckeck你袋」
「冇問題，check lo」

睇左我個袋兩眼
然後我袋當然冇咩特別野喇
「你係香港市民，所以受我地香港警察保護」

「咁又唔見你去元朗保護香港市民」

開始講廢話「我地唔係個區做野既，所以唔到我地管，嗱，你對頭先我地作出挑釁，有權告你xxxxx」（知道佢9up，自動過濾左）

「冇我見近排有好多人冒警，所以懷疑你地冒警姐，不過見到兩位呀sir人又nice，又有冧巴，我依家好放心」
「冇冧巴既係唔同部門，我地就係黎呢度處理嘈音投訴」

「咁你知唔知冇冧巴既係咩部門呀，因為我一直都唔知」

回避問題「總之個d就係其他部門」（割蓆）

「依家知兩位呀sir唔係冒警，咁我都冇問題喇，唔知兩位貴姓呢」

死都唔肯講，話冧巴就係佢地身分

跟住佢地都走喇，好似係我放佢地走咁

49159 李_榮
25968 無名小卒 柴都冇

呢個故事教訓我地，見到狗就屌啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

推

平時d popo入去d高級住宅做野比人撚得仲勁
一黎就你份糧我地出 架下叫你做小小野有咩問題
入到去d popo 個頭全程望住地下

窮撚，未見識過

咁係你遇著好狗姐
講真有更多既係見你串撚77就拉撚左你啦
原因就唔洗我講啦
是但作話你阻差辦公咁

隻狗都有咁講，話阻差辦公

拉返去要寫report wor

要開檔案做野

每次見到狗就好嬲

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 追求自由係最好既理念,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 能有代表性, 見到某D文宣圖就諗起成個運動,
聽到某首歌就能夠代表我地並能觸動人心. 一切既品牌, 都係Symbol. 國旗係Symbol,
明星效應係Symbol. be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

818，維園見

Come on

18區過街老鼠

心up，頭先有兩個女手足發完夢返屋企俾狗逗，仲要搜埋身。。。
事源佢哋俾個中佬吊尾吊左好耐吊到屋企門口，個中佬老屈嗰兩個女仔偷野報警 個扑街看間仲要俾狗入埋屋苑 而家返屋企都好驚

火炭駿景園，藍絲同行離地中產聚居地，隔離銀禧花園係狗舍

手捉比狗逗一定要去聲援幫手

而家嬲撚到瞓唔著，唔知可以點

你有冇去幫拖圍狗

今時今日仲係覺得佢地會覺得煩而唔拉？
你睇下d狗的而家攬捕既情況
唔好講廢話啦寫report

冇呀屌 逗完先知哩件事

問題係， 政府一開始已經搵香港人打香港人， 白衫人打人， 而警察不執法， 根本係度侮辱警察， 要警察同市民對立

警察情緒咁失控， 佢地好多都係俾上司煽動， 無論發生咩事， 都會包裝成仇警

就算市民係不滿政府處事手法， 佢地都會包裝成市民仇警， 話市民被利用

根本市民冇被利用， 冇俾人影響， 市民都好清晰， 佢地不滿既係政府， 政府越行越錯， 用一個錯誤遮掩另一個錯誤

最後各行各業都企出黎， 同政府say no, 政府無視之餘， 仲包裝所有事情係大家仇警， 令警察情緒越來越失控， 令警察聽聽話話俾政府利用， 去達成佢地既目的

香港人要自救， 其實香港人真係好無助， 幸好大家夠團結

雖然唔知結果最後點， 愚蠢嘅政府總會有一天， 知道再攪落去， 攪唔掂

希望有一天， 警察知道自己俾上司呃咗， 知道自己俾利用， 知道上司同僚告訴佢地既說話， 個d令人難堪， 憤怒既說話， 只係為咗令前線更加易控制， 高層只係希望前線警察雙手布滿鮮血， 都不感內疚， 先會不斷刺激前線警察既情緒

雖然政府唔會對前線警察作出法律制裁， 但警察既親戚朋友， 都會用一生既時間， 審判呢個警察

警察最後會賠上自己一世既幸福， 最後連自己最愛既人都保護唔到

政府唔會同情呢班警察， 只會同佢地講， 計足OT俾你地， 又或者只提供一D心理輔導， 但根本解決唔到前線警察所面對既困境

終有一日， 警察發現被人利用， 再拋棄， 先黎後悔， 已經太遲

唔緊要，818出黎，好快可以清算黑警

老閪都出

佢地明知比共產黨控制都仲甘願做狗，真係睇唔透

另外諗，其實每次黑社會出黎打人算係好事，因為每次有黑社會出黎都代表老共又洗一筆維穩費，但願前線同無辜既人唔好受傷

你講乜膠

sor，收番

巴打撚狗有一手

咩叫黑社會打人係好事? 無辜市民受傷你覺得冇問題? 你好可疑

黑警全家死清光啦屌

我不知幾想係前線打老黑，你可以繼續懷疑我

其他部門=大陸武警，明㗎喇

全程忍唔住望隻柴狗emoji 好撚得意

唔係好 係廢

有部門冇no.點投訴

有咩事都好 唔好同班狗接觸比較好

其實諗番都係

你遇到兩隻無牙狗啫
有d玩鳩慣人個d 搞到你一身蟻都得

Pus

有時覺得啲低級popo都幾慘，打人又唔係佢打，鑊又要孭埋一份，仲要為份糧無得揀做人我都有啲同理心，唔似得藍絲，但當我浮起一秒既憐憫就諗起我地既手足所以...

黑警死全家

作出挑釁可以告乜 戇撚鳩 有辱警罪?

你咁樣叫做屌咗？

屌撚到佢化